林病柒婆被共狗棄卒

香港人真係吾好放過條撚樣
睇你今次點死

希望唔好反口